老老實實，對唔熟ITge人黎講，點先可以安全D上網? 有無人教下路

VPN如果都唔係好安全，咁點算好？

有無人教下路*

手機同電腦又有咩分別?